\begin{longtable}[b]{|m{0.31\textwidth}|m{0.5425\textwidth}|m{0.0525\textwidth}|}

\hline

\centering\textbf{НОМЕР РЕГИСТРА} &
\centering\textbf{ОПИСАНИЕ}& 
{\centering\textbf{ТИП}} \tabularnewline 

\hline
\endfirsthead

\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{НОМЕР РЕГИСТРА}} & 
\centering\textbf{ОПИСАНИЕ} & 
\centering\textbf{ТИП} \tabularnewline
\hline
\endhead

\multicolumn{3}{|c|}{\textbf{Общие регистры для всей системы}} \\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1} &
Квитирование предупредительное & 
I16\\ 
\hline

\multicolumn{1}{|c|}{2} &
Квитирование аварийное & 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{3} &
{Регистр команд:

0х05 --- сброс быстрой выборки;

0х06 --- установить время;

0х07 --- прочитать время;

0х08 --- стереть журнал} & 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{4} &
{Флаг запуска сбора быстрой выборки:

<<1>> --- запуск}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{5} &
{Флаг быстрой выборки:

0-й бит: <<1>> --- идёт процесс обработки быстрой выборки. События на сбор быстрой выборки игнорируются. <<0>> --- ждёт событие на сбор быстрой выборки;

1-й бит: Данные с МВВ №1 канала вибрации полностью размещены в буфере, и их необходимо прочитать;

2-й бит: Данные с МВВ №1 канала 4-20мА полностью размещены в буфере, и их необходимо прочитать;

3-й бит: Данные с МВВ №2 канала вибрации полностью размещены в буфере, и их необходимо прочитать;

4-й бит: Данные с МВВ №2 канала 4-20мА полностью размещены в буфере, и их необходимо прочитать;

и т. д.

15-й бит: файл готов для передачи}& 
I32\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{7} &
{Объём быстрой выборки, в кол-ве измерений}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{8} &
{Канал для быстрой выборки:

0-й и 1-й бит: Номер канала для сбора быстрой выборки.

0 --- по каналу вибрации;

1 --- по каналу 4-20мА;

3 --- по обоим.

2-й бит: 1 --- по превышению предупредительной уставки для канала вибрации.

3-й бит: 1 --- по превышению аварийной 1 уставки для канала вибрации.

4-й бит: 1 --- по превышению аварийной 2 уставки для канала вибрации.

5, 6, 7-ой бит: То же, что и биты 2, 3, 4, но только для канала 4-20мА}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{9} &
{Память реле:

0 бит – если <<1>>, то в корзине реле №1 с памятью;

1 бит – если <<1>>, то в корзине реле №2 с памятью;

И т.д.}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{10} &
{Память реле:

0 бит – если <<1>>, то в корзине есть 1 модуль;

1 бит – если <<1>>, то в корзине есть 2 модуль;

И т.д.}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{11} &
{Регистр настройки переключения режимов: по modbus или по дискретному входу (<<0>> --- по modbus, <<1>> --- по дискретным входам)}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{12} &
{Регистр смены режима, а так же отображения текущего режима для двигателя}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{13} &
{Регистр смены режима, а так же отображения текущего режима для насоса}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{14} &
{Реле неисправности для системы}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{15} &
{Маскировать канал:

Значения <<1>> --- маскирован;

Значения <<0>> --- не маскирован;

По 3 бита на модуль:

0 бит = канал вибрации модуля №1;

1 бит = канал 4-20мА модуля №1;

2 бит = канал температуры модуля №1;

С 3 по 5 бит --- аналогично для модуля №2;

С 6 по 8 бит --- аналогично для модуля №3;

С 9 по 11 бит --- аналогично для модуля №4;

С 12 по 14 бит --- аналогично для модуля №5;

15 бит = канал вибрации модуля №6;}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{16} &
{Маскировать канал (продолжение):

0 бит = канал 4-20мА модуля №6;

1 бит = канал температуры модуля №6;

С 2 по 4 бит --- аналогично для модуля №7;

С 5 по 7 бит --- аналогично для модуля №8;

С 8 по 10 бит --- аналогично для модуля №9;

С 11 по 13 бит --- аналогично для модуля №10;

14 бит = канал вибрации модуля №11;

15 бит = канал 4-20мА модуля №11;}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{17} &
{Маскировать канал (продолжение):

0 бит = канал температуры модуля №11;

С 1 по 3 бит --- аналогично для модуля №12;

С 4 по 6 бит --- аналогично для модуля №13;

С 7 по 9 бит --- аналогично для модуля №14}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{18} &
{Резерв (для типа светодиода)}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{19} &
{Секунды Минуты}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{20} &
{Часы Дни}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{21} &
{Месяц Год}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{22} &
{Резерв}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{23} &
{Смещение в режимах для насоса (используется при переключении режима с помощью дискретных входов)}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{24} &
{Отображает, что система запустилась (1 --- Работает)}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{3}{|c|}{\shortstack[c]{\textbf{Регистры для ускорения опроса} \\
(перечисление регистров --- последовательно для модулей с 1 по 14)}} \\ 
\hline

%-------%

25, 31, 37, 43, 49, 55, 61,  67, 73, 79, 85, 91, 97, 103&
{Значение СКЗ виброскорости}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

27, 33, 39 , 45 , 51 , 57, 63, 69, 75, 81, 87, 93, 99, 105 &
{Значение канала 4-20мА}  & 
{Float} \\  
\hline

%-------%

29, 35, 41, 47, 53, 59, 65, 71, 77, 83, 89, 95, 101, 107& 
{Значение канала температуры}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{109} &
{Состояние модуля (0 --- работает, 1 --- не отвечает)}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{110} &
{Состояние модуля (1 --- <<мягкое>> выключение}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{3}{|c|}{\shortstack[c]{\textbf{Регистры для модуля ввода-вывода} \\
(перечисление регистров --- последовательно для модулей с 1 по 14)}} \\ 
\hline

%-------%

111, 197, 283, 369, 455, 541, 627, 713, 799, 885, 971, 1057, 1143, 1229& 
{Среднее значение канала виброускорения --- верхняя уставка}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

113, 199, 285, 371, 457, 543, 629, 715, 801, 887, 973, 1059, 1145, 1231& 
{Среднее значение канала виброускорения --- нижняя уставка}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

115, 201, 287, 373, 459, 545, 631, 717, 803, 889, 975, 1061, 1147, 1233& 
{Среднее значение канала 4-20 мА --- верхняя уставка}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

117, 203, 289, 375, 461, 547, 633, 719, 805, 891, 977, 1063, 1149, 1235& 
{Среднее значение канала 4-20 мА --- нижняя уставка}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

119, 205, 291, 377, 463, 549, 635, 721, 807, 893, 979, 1065, 1151, 1237& 
{Среднее значение канала температуры --- верхняя уставка}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

121, 207, 293, 379, 465, 551, 637, 723, 809, 895, 981, 1067, 1153, 1239& 
{Среднее значение канала температуры --- нижняя уставка}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

123, 209, 295, 381, 467, 553, 639, 725, 811, 897, 983, 1069, 1155, 1241& 
{Задержка на срабатывание реле неисправности канала вибрации, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

124, 210, 296, 382, 468, 554, 640, 726, 812, 898, 984, 1070, 1156, 1242& 
{Задержка на срабатывание реле неисправности канала 4-20 мА, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

125, 211, 297, 383, 469, 555, 641, 727, 813, 899, 985, 1071, 1157, 1243& 
{Задержка на срабатывание реле неисправности канала температуры, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

126, 212, 298, 384, 470, 556, 642, 728, 814, 900, 986, 1072, 1158, 1244& 
{Время восстановления реле неисправности канала вибрации, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

127, 213, 299, 385, 471, 557, 643, 729, 815, 901, 987, 1073, 1159, 1245& 
{Время восстановления реле неисправности канала 4-20 мА, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

128, 214, 300, 386, 472, 558, 644, 730, 816, 902, 988, 1074, 1160, 1246& 
{Время восстановления реле неисправности канала температуры, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

129, 215, 301, 387, 473, 559, 645, 731, 817, 903, 989, 1075, 1161, 1247& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №1:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

130, 216, 302, 388, 474, 560, 646, 732, 818, 904, 990, 1076, 1162, 1248& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №1:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

131, 217, 303, 389, 475, 561, 647, 733, 819, 905, 991, 1077, 1163, 1249& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №1:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

132, 218, 304, 390, 476, 562, 648, 734, 820, 906, 992, 1078, 1164, 1250& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №1:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

133, 219, 305, 391, 477, 563, 649, 735, 821, 907, 993, 1079, 1165, 1251& 
{Номер реле для канала температуры, режим №1:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

134, 220, 306, 392, 478, 564, 650, 736, 822, 908, 994, 1080, 1166, 1252& 
{Номер реле для канала температуры, режим №1:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

135, 221, 307, 393, 479, 565, 651, 737, 823, 909, 995, 1081, 1167, 1253& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №2:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

136, 222, 308, 394, 480, 566, 652, 738, 824, 910, 996, 1082, 1168, 1254& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №2:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

137, 223, 309, 395, 481, 567, 653, 739, 825, 911, 997, 1083, 1169, 1255& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №2:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

138, 224, 310, 396, 482, 568, 654, 740, 826, 912, 998, 1084, 1170, 1256& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №2:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

139, 225, 311, 397, 483, 569, 655, 741, 827, 913, 999, 1085, 1171, 1257& 
{Номер реле для канала температуры, режим №2:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

140, 226, 312, 398, 484, 570, 656, 742, 828, 914, 1000, 1086, 1172, 1258& 
{Номер реле для канала температуры, режим №2:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

141, 227, 313, 399, 485, 571, 657, 743, 829, 915, 1001, 1087, 1173, 1259& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №3:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

142, 228, 314, 400, 486, 572, 658, 744, 830, 916, 1002, 1088, 1174, 1260& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №3:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

143, 229, 315, 401, 487, 573, 659, 745, 831, 917, 1003, 1089, 1175, 1261& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №3:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

144, 230, 316, 402, 488, 574, 660, 746, 832, 918, 1004, 1090, 1176, 1262& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №3:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

145, 231, 317, 403, 489, 575, 661, 747, 833, 919, 1005, 1091, 1177, 1263& 
{Номер реле для канала температуры, режим №3:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

146, 232, 318, 404, 490, 576, 662, 748, 834, 920, 1006, 1092, 1178, 1264&
{Номер реле для канала температуры, режим №3:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

147, 233, 319, 405, 491, 577, 663, 749, 835, 921, 1007, 1093, 1179, 1265& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №4:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

148, 234, 320, 406, 492, 578, 664, 750, 836, 922, 1008, 1094, 1180, 1266& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №4:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

149, 235, 321, 407, 493, 579, 665, 751, 837, 923, 1009, 1095, 1181, 1267&
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №4:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

150, 236, 322, 408, 494, 580, 666, 752, 838, 924, 1010, 1096, 1182, 1268& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №4:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

151, 237, 323, 409, 495, 581, 667, 753, 839, 925, 1011, 1097, 1183, 1269& 
{Номер реле для канала температуры, режим №4:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

152, 238, 324, 410, 496, 582, 668, 754, 840, 926, 1012, 1098, 1184, 1270& 
{Номер реле для канала температуры, режим №4:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

153, 239, 325, 411, 497, 583, 669, 755, 841, 927, 1013, 1099, 1185, 1271&
{Номер реле для канала вибрации, режим №5:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\  
\hline

%-------%

154, 240, 326, 412, 498, 584, 670, 756, 842, 928, 1014, 1100, 1186, 1272& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №5:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

155, 241, 327, 413, 499, 585, 671, 757, 843, 929, 1015, 1101, 1187, 1273& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №5:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

156, 242, 328, 414, 500, 586, 672, 758, 844, 930, 1016, 1102, 1188, 1274& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №5:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

157, 243, 329, 415, 501, 587, 673, 759, 845, 931, 1017, 1103, 1189, 1275& 
{Номер реле для канала температуры, режим №5:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

158, 244, 330, 416, 502, 588, 674, 760, 846, 932, 1018, 1104, 1190, 1276& 
{Номер реле для канала температуры, режим №5:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

159, 245, 331, 417, 503, 589, 675, 761, 847, 933, 1019, 1105, 1191, 1277& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №6:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

160, 246, 332, 418, 504, 590, 676, 762, 848, 934, 1020, 1106, 1192, 1278& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №6:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

161, 247, 333, 419, 505, 591, 677, 763, 849, 935, 1021, 1107, 1193, 1279& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №6:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

162, 248, 334, 420, 506, 592, 678, 764, 850, 936, 1022, 1108, 1194, 1280& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №6:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

163, 249, 335, 421, 507, 593, 679, 765, 851, 937, 1023, 1109, 1195, 1281& 
{Номер реле для канала температуры, режим №6:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

164, 250, 336, 422, 508, 594, 680, 766, 852, 938, 1024, 1110, 1196, 1282& 
{Номер реле для канала температуры, режим №6:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

165, 251, 337, 423, 509, 595, 681, 767, 853, 939, 1025, 1111, 1197, 1283& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №7:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

166, 252, 338, 424, 510, 596, 682, 768, 854, 940, 1026, 1112, 1198, 1284& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №7:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

167, 253, 339, 425, 511, 597, 683, 769, 855, 941, 1027, 1113, 1199, 1285& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №7:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

168, 254, 340, 426, 512, 598, 684, 770, 856, 942, 1028, 1114, 1200, 1286& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №7:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

169, 255, 341, 427, 513, 599, 685, 771, 857, 943, 1029, 1115, 1201, 1287& 
{Номер реле для канала температуры, режим №7:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

170, 256, 342, 428, 514, 600, 686, 772, 858, 944, 1030, 1116, 1202, 1288& 
{Номер реле для канала температуры, режим №7:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

171, 257, 343, 429, 515, 601, 687, 773, 859, 945, 1031, 1117, 1203, 1289& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №8:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

172, 258, 344, 430, 516, 602, 688, 774, 860, 946, 1032, 1118, 1204, 1290& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №8:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

173, 259, 345, 431, 517, 603, 689, 775, 861, 947, 1033, 1119, 1205, 1291& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №8:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

174, 260, 346, 432, 518, 604, 690, 776, 862, 948, 1034, 1120, 1206, 1292& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №8:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

175, 261, 347, 433, 519, 605, 691, 777, 863, 949, 1035, 1121, 1207, 1293& 
{Номер реле для канала температуры, режим №8:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

176, 262, 348, 434, 520, 606, 692, 778, 864, 950, 1036, 1122, 1208, 1294& 
{Номер реле для канала температуры, режим №8:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

177, 263, 349, 435, 521, 607, 693, 779, 865, 951, 1037, 1123, 1209, 1295& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №9:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

178, 264, 350, 436, 522, 608, 694, 780, 866, 952, 1038, 1124, 1210, 1296& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №9:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

179, 265, 351, 437, 523, 609, 695, 781, 867, 953, 1039, 1125, 1211, 1297& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №9:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

180, 266, 352, 438, 524, 610, 696, 782, 868, 954, 1040, 1126, 1212, 1298& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №9:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

181, 267, 353, 439, 525, 611, 697, 783, 869, 955, 1041, 1127, 1213, 1299&
{Номер реле для канала температуры, режим №9:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\  
\hline

%-------%

182, 268, 354, 440, 526, 612, 698, 784, 870, 956, 1042, 1128, 1214, 1300& 
{Номер реле для канала температуры, режим №9:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

183, 269, 355, 441, 527, 613, 699, 785, 871, 957, 1043, 1129, 1215, 1301& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №10:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

184, 270, 356, 442, 528, 614, 700, 786, 872, 958, 1044, 1130, 1216, 1302& 
{Номер реле для канала вибрации, режим №10:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

185, 271, 357, 443, 529, 615, 701, 787, 873, 959, 1045, 1131, 1217, 1303& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №10:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

186, 272, 358, 444, 530, 616, 702, 788, 874, 960, 1046, 1132, 1218, 1304& 
{Номер реле для канала 4-20 мА, режим №10:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

187, 273, 359, 445, 531, 617, 703, 789, 875, 961, 1047, 1133, 1219, 1305& 
{Номер реле для канала температуры, режим №10:

С 0 по 4 бит --- уставка №1;

С 5 по 9 бит --- уставка №2;

С 10 по 14 бит --- уставка №3}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

188, 274, 360, 446, 532, 618, 704, 790, 876, 962, 1048, 1134, 1220, 1306& 
{Номер реле для канала температуры, режим №10:

С 0 по 4 бит --- неисправность}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

189, 275, 361, 447, 533, 619, 705, 791, 877, 963, 1049, 1135, 1221, 1307& 
{Тип канала вибрации: 0=ИКВ-112; 1=MV1; 2=MS1}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

190, 276, 362, 448, 534, 620, 706, 792, 878, 964, 1050, 1136, 1222, 1308& 
{Канал на выход 4-20мА:

0 --- константа;

1 --- канал вибрации;

2 --- канал 4-20мА;

3 --- канал температуры}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

191, 277, 363, 449, 535, 621, 707, 793, 879, 965, 1051, 1137, 1223, 1309& 
{Константа для выхода 4-20мА}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

192, 278, 364, 450, 536, 622, 708, 794, 880, 966, 1052, 1138, 1224, 1310& 
{Время прогрева модуля, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

193, 279, 365, 451, 537, 623, 709, 795, 881, 967, 1053, 1139, 1225, 1311& 
{Включен или выключен канал:

Значение <<0>> --- канал включен;

Значение <<1>> --- канал выключен.

0 бит --- канал вибрации;

1 бит --- канал 4-20 мА;

2 бит --- канал температуры}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

194, 280, 366, 452, 538, 624, 710, 796, 882, 968, 1054, 1140, 1226, 1312& 
{Резерв}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

195, 281, 367, 453, 539, 625, 711, 797, 883, 969, 1055, 1141, 1227, 1313& 
{Выбор, насос или двигатель: 

<<0>> --- двигатель;
<<1>> --- насос}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

196, 282, 368, 454, 540, 626, 712, 798, 884, 970, 1056, 1142, 1228, 1314& 
{Резерв}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{3}{|c|}{\shortstack[c]{\textbf{Режимы} \\
(перечисление регистров --- последовательно для hежимов с 1 по 10)}} \\ 
\hline

%-------%

1315, 1363, 1411, 1459, 1507, 1555, 1603, 1651, 1699, 1747 & 
{Время действия режима (в секундах, от 0 до 65535)	}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1316, 1364, 1412, 1460, 1508, 1556, 1604, 1652, 1700, 1748 & 
{Резерв}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1317, 1365, 1413, 1461, 1509, 1557, 1605, 1653, 1701, 1749 &
{Уставка 1 (предупредительная), нижний предел по каналу вибрации}  & 
{Float} \\  
\hline
	
%-------%

1319, 1367, 1415, 1463, 1511, 1559, 1607, 1655, 1703, 1751 & 
{Уставка 1 (предупредительная), верхний предел по каналу вибрации}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1321, 1369, 1417, 1465, 1513, 1561, 1609, 1657, 1705, 1753 & 
{Уставка 2 (аварийная), нижний предел по каналу вибрации}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1323, 1371, 1419, 1467, 1515, 1563, 1611, 1659, 1707, 1755 & 
{Уставка 2 (аварийная), верхний предел по каналу вибрации}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1325, 1373, 1421, 1469, 1517, 1565, 1613, 1661, 1709, 1757 & 
{Уставка 3 (аварийная), нижний предел по каналу вибрации}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1327, 1375, 1423, 1471, 1519, 1567, 1615, 1663, 1711, 1759 & 
{Уставка 3 (аварийная), верхний предел по каналу вибрации}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1329, 1377, 1425, 1473, 1521, 1569, 1617, 1665, 1713, 1761 & 
{Уставка 1 (предупредительная), нижний предел по каналу 4-20 мА}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1331, 1379, 1427, 1475, 1523, 1571, 1619, 1667, 1715, 1763 & 
{Уставка 1 (предупредительная), верхний предел по каналу 4-20 мА}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1333, 1381, 1429, 1477, 1525, 1573, 1621, 1669, 1717, 1765 & 
{Уставка 2 (аварийная), нижний предел по каналу 4-20 мА}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1335, 1383, 1431, 1479, 1527, 1575, 1623, 1671, 1719, 1767 & 
{Уставка 2 (аварийная), верхний предел по каналу 4-20 мА}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1337, 1385, 1433, 1481, 1529, 1577, 1625, 1673, 1721, 1769 & 
{Уставка 3 (аварийная), нижний предел по каналу 4-20 мА}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1339, 1387, 1435, 1483, 1531, 1579, 1627, 1675, 1723, 1771 & 
{Уставка 3 (аварийная), верхний предел по каналу 4-20 мА}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1341, 1389, 1437, 1485, 1533, 1581, 1629, 1677, 1725, 1773 & 
{Уставка 1 (предупредительная), нижний предел по каналу температуры}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1343, 1391, 1439, 1487, 1535, 1583, 1631, 1679, 1727, 1775 & 
{Уставка 1 (предупредительная), верхний предел по каналу температуры}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1345, 1393, 1441, 1489, 1537, 1585, 1633, 1681, 1729, 1777 & 
{Уставка 2 (аварийная), нижний предел по каналу температуры}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1347, 1395, 1443, 1491, 1539, 1587, 1635, 1683, 1731, 1779 &
{Уставка 2 (аварийная), верхний предел по каналу температуры}  & 
{Float} \\  
\hline

%-------%

1349, 1397, 1445, 1493, 1541, 1589, 1637, 1685, 1733, 1781 &
{Уставка 3 (аварийная), нижний предел по каналу температуры}  & 
{Float} \\  
\hline

%-------%

1351, 1399, 1447, 1495, 1543, 1591, 1639, 1687, 1735, 1783 & 
{Уставка 3 (аварийная), верхний предел по каналу температуры}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1353, 1401, 1449, 1497, 1545, 1593, 1641, 1689, 1737, 1785 & 
{Задержка на срабатывание реле для канала вибрации, уставки №1, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1354, 1402, 1450, 1498, 1546, 1594, 1642, 1690, 1738, 1786 & 
{Задержка на срабатывание реле для канала вибрации, уставки №2, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1355, 1403, 1451, 1499, 1547, 1595, 1643, 1691, 1739, 1787 &
{Задержка на срабатывание реле для канала вибрации, уставки №3, в секундах}  & 
{I16} \\  
\hline

%-------%

1356, 1404, 1452, 1500, 1548, 1596, 1644, 1692, 1740, 1788 & 
{Задержка на срабатывание реле для канала 4-20 мА, уставки №1, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1357, 1405, 1453, 1501, 1549, 1597, 1645, 1693, 1741, 1789 & 
{Задержка на срабатывание реле для канала 4-20 мА, уставки №2, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1358, 1406, 1454, 1502, 1550, 1598, 1646, 1694, 1742, 1790 & 
{Задержка на срабатывание реле для канала 4-20 мА, уставки №3, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1359, 1407, 1455, 1503, 1551, 1599, 1647, 1695, 1743, 1791 & 
{Задержка на срабатывание реле для канала температуры, уставки №1, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1360, 1408, 1456, 1504, 1552, 1600, 1648, 1696, 1744, 1792 & 
{Задержка на срабатывание реле для канала температуры, уставки №2, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1361, 1409, 1457, 1505, 1553, 1601, 1649, 1697, 1745, 1793 & 
{Задержка на срабатывание реле для канала температуры, уставки №3, в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1362, 1410, 1458, 1506, 1554, 1602, 1650, 1698, 1746, 1794 &
{Резерв}  & 
{I16} \\  
\hline

%-------%

\multicolumn{3}{|c|}{\textbf{Регистры первого интерфейсного модуля}} \\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1795} &
{№ версии программного обеспечения}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1796} &
{IP-адрес устройства}& 
I32\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1798} &
{Текущее состояние модуля ( 1 --- главный, 0 --- резервный)}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1799} &
{Адрес Modbus-RTU (Slave):

0 --- от места в корзине;

1 и выше --- номер в сети. Не будет зависеть от места в корзине}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1800} &
{Скорость Modbus-RTU (Slave):

0 --- 9600;

1 --- 19200;

2 --- 38400;

3 --- 57600;

4 --- 115200;

5 --- 230400.

При некорректном значении --- 9600}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1801} &
{Преамбула Modbus-RTU (Slave)}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1802} &
{Резерв}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{3}{|c|}{\textbf{Регистры второго интерфейсного модуля}} \\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1803} &
{№ версии программного обеспечения}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1804} &
{IP-адрес устройства}& 
I32\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1806} &
{Текущее состояние модуля ( 1 --- главный, 0 --- резервный)}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1807} &
{Адрес Modbus-RTU (Slave), аналогично 1-му модулю}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1808} &
{Скорость Modbus-RTU (Slave), аналогично 1-му модулю}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1809} &
{Преамбула Modbus-RTU (Slave)}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{1810} &
{Резерв}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{3}{|c|}{\shortstack[c]{\textbf{Регистры модуля выхода 4-20 мА} \\
(перечисление регистров --- последовательно для модулей с 1 по 14)}} \\ 
\hline

%-------%

1811, 1815, 1819, 1823, 1827, 1831, 1835, 1839, 1843, 1847, 1851, 1855, 1859, 1863& 
{Коэффициенты наклона выхода 4-20мА модулей}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1813, 1817, 1821, 1825, 1829, 1833, 1837, 1841, 1845, 1849, 1853, 1857, 1861, 1865& 
{Коэффициенты смещения выхода 4-20мА модулей}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1867, 1868, 1869, 1870, 1871, 1872, 1873, 1874, 1875, 1876, 1877, 1878, 1879, 1880& 
{Значение на выходе 4-20мА модулей с учетом коэффициента, в кодах ЦАП}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{3}{|c|}{\shortstack[c]{\textbf{Текущие регистры модуля ввода-вывода} \\
(перечисление регистров --- последовательно для модулей с 1 по 14)}} \\ 
\hline

%-------%

1881, 1996, 2111, 2226, 2341, 2456, 2571, 2686, 2801, 2916, 3031, 3146, 3261, 3376& 
{Коэффициент наклона вибрации, тип 1}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1883, 1998, 2113, 2228, 2343, 2458, 2573, 2688, 2803, 2918, 3033, 3148, 3263, 3378& 
{Коэффициент смещения вибрации, тип 1}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1885, 2000, 2115, 2230, 2345, 2460, 2575, 2690, 2805, 2920, 3035, 3150, 3265, 3380& 
{Коэффициент наклона 4-20 мА}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1887, 2002, 2117, 2232, 2347, 2462, 2577, 2692, 2807, 2922, 3037, 3152, 3267, 3382& 
{Коэффициент смещения 4-20 мА}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1889, 2004, 2119, 2234, 2349, 2464, 2579, 2694, 2809, 2924, 3039, 3154, 3269, 3384& 
{Коэффициент наклона температуры}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1891, 2006, 2121, 2236, 2351, 2466, 2581, 2696, 2811, 2926, 3041, 3156, 3271, 3386& 
{Коэффициент смещения температуры}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1893, 2008, 2123, 2238, 2353, 2468, 2583, 2698, 2813, 2928, 3043, 3158, 3273, 3388& 
{Коэффициент наклона вибрации, тип 2}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1895, 2010, 2125, 2240, 2355, 2470, 2585, 2700, 2815, 2930, 3045, 3160, 3275, 3390& 
{Коэффициент смещения вибрации, тип 2}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1897, 2012, 2127, 2242, 2357, 2472, 2587, 2702, 2817, 2932, 3047, 3162, 3277, 3392& 
{Коэффициент наклона вибрации, тип 3}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1899, 2014, 2129, 2244, 2359, 2474, 2589, 2704, 2819, 2934, 3049, 3164, 3279, 3394& 
{Коэффициент смещения вибрации, тип 3}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1901, 2016, 2131, 2246, 2361, 2476, 2591, 2706, 2821, 2936, 3051, 3166, 3281, 3396& 
{Коэффициент наклона контроля вибрации}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1903, 2018, 2133, 2248, 2363, 2478, 2593, 2708, 2823, 2938, 3053, 3168, 3283, 3398& 
{Коэффициент смещения контроля вибрации}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1905, 2020, 2135, 2250, 2365, 2480, 2595, 2710, 2825, 2940, 3055, 3170, 3285, 3400& 
{Тип канала температуры}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1906, 2021, 2136, 2251, 2366, 2481, 2596, 2711, 2826, 2941, 3056, 3171, 3286, 3401& 
{Тип модуля:

Значение <<1>> --- нет канала;

Значение <<0>> --- есть канал;

0 бит = канал вибрации;

1 бит = канал 4-20мА;

2 бит = канал температуры;

Дополнительные настройки (14 бит и 15 бит):

<<00>> --- Настоящая быстрая выборка;

<<01>> --- Вместо быстрой выборки пила;

<<10>> --- Вместо быстрой выборки константа 0x1234}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1907, 2022, 2137, 2252, 2367, 2482, 2597, 2712, 2827, 2942, 3057, 3172, 3287, 3402& 
{Резерв}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1908, 2023, 2138, 2253, 2368, 2483, 2598, 2713, 2828, 2943, 3058, 3173, 3288, 3403& 
{Регистр команд}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1909, 2024, 2139, 2254, 2369, 2484, 2599, 2714, 2829, 2944, 3059, 3174, 3289, 3404& 
{Уставка 1 (предупредительная), нижний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1911, 2026, 2141, 2256, 2371, 2486, 2601, 2716, 2831, 2946, 3061, 3176, 3291, 3406& 
{Уставка 1 (предупредительная), верхний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1913, 2028, 2143, 2258, 2373, 2488, 2603, 2718, 2833, 2948, 3063, 3178, 3293, 3408& 
{Уставка 2 (аварийная), нижний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1915, 2030, 2145, 2260, 2375, 2490, 2605, 2720, 2835, 2950, 3065, 3180, 3295, 3410&
{Уставка 2 (аварийная), верхний предел}  & 
{Float} \\  
\hline

%-------%

1917, 2032, 2147, 2262, 2377, 2492, 2607, 2722, 2837, 2952, 3067, 3182, 3297, 3412& 
{Уставка 3 (аварийная), нижний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1919, 2034, 2149, 2264, 2379, 2494, 2609, 2724, 2839, 2954, 3069, 3184, 3299, 3414& 
{Уставка 3 (аварийная), верхний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1921, 2036, 2151, 2266, 2381, 2496, 2611, 2726, 2841, 2956, 3071, 3186, 3301, 3416& 
{Уставка 1 (предупредительная), нижний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1923, 2038, 2153, 2268, 2383, 2498, 2613, 2728, 2843, 2958, 3073, 3188, 3303, 3418& 
{Уставка 1 (предупредительная), верхний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1925, 2040, 2155, 2270, 2385, 2500, 2615, 2730, 2845, 2960, 3075, 3190, 3305, 3420& 
{Уставка 2 (аварийная), нижний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1927, 2042, 2157, 2272, 2387, 2502, 2617, 2732, 2847, 2962, 3077, 3192, 3307, 3422& 
{Уставка 2 (аварийная), верхний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1929, 2044, 2159, 2274, 2389, 2504, 2619, 2734, 2849, 2964, 3079, 3194, 3309, 3424& 
{Уставка 3 (аварийная), нижний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1931, 2046, 2161, 2276, 2391, 2506, 2621, 2736, 2851, 2966, 3081, 3196, 3311, 3426& 
{Уставка 3 (аварийная), верхний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1933, 2048, 2163, 2278, 2393, 2508, 2623, 2738, 2853, 2968, 3083, 3198, 3313, 3428& 
{Уставка 1 (предупредительная), нижний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1935, 2050, 2165, 2280, 2395, 2510, 2625, 2740, 2855, 2970, 3085, 3200, 3315, 3430& 
{Уставка 1 (предупредительная), верхний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1937, 2052, 2167, 2282, 2397, 2512, 2627, 2742, 2857, 2972, 3087, 3202, 3317, 3432& 
{Уставка 2 (аварийная), нижний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1939, 2054, 2169, 2284, 2399, 2514, 2629, 2744, 2859, 2974, 3089, 3204, 3319, 3434& 
{Уставка 2 (аварийная), верхний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1941, 2056, 2171, 2286, 2401, 2516, 2631, 2746, 2861, 2976, 3091, 3206, 3321, 3436& 
{Уставка 3 (аварийная), нижний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1943, 2058, 2173, 2288, 2403, 2518, 2633, 2748, 2863, 2978, 3093, 3208, 3323, 3438& 
{Уставка 3 (аварийная), верхний предел}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1945, 2060, 2175, 2290, 2405, 2520, 2635, 2750, 2865, 2980, 3095, 3210, 3325, 3440& 
{Задержка на срабатывание в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1946, 2061, 2176, 2291, 2406, 2521, 2636, 2751, 2866, 2981, 3096, 3211, 3326, 3441& 
{Задержка на срабатывание в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

-------%

1947, 2062, 2177, 2292, 2407, 2522, 2637, 2752, 2867, 2982, 3097, 3212, 3327, 3442 &
{Задержка на срабатывание в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1948, 2063, 2178, 2293, 2408, 2523, 2638, 2753, 2868, 2983, 3098, 3213, 3328, 3443& 
{Задержка на срабатывание в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1949, 2064, 2179, 2294, 2409, 2524, 2639, 2754, 2869, 2984, 3099, 3214, 3329, 3444& 
{Задержка на срабатывание в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1950, 2065, 2180, 2295, 2410, 2525, 2640, 2755, 2870, 2985, 3100, 3215, 3330, 3445& 
{Задержка на срабатывание в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1951, 2066, 2181, 2296, 2411, 2526, 2641, 2756, 2871, 2986, 3101, 3216, 3331, 3446& 
{Задержка на срабатывание в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1952, 2067, 2182, 2297, 2412, 2527, 2642, 2757, 2872, 2987, 3102, 3217, 3332, 3447& 
{Задержка на срабатывание в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1953, 2068, 2183, 2298, 2413, 2528, 2643, 2758, 2873, 2988, 3103, 3218, 3333, 3448& 
{Задержка на срабатывание в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1954, 2069, 2184, 2299, 2414, 2529, 2644, 2759, 2874, 2989, 3104, 3219, 3334, 3449& 
{Тип канала вибрации}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1955, 2070, 2185, 2300, 2415, 2530, 2645, 2760, 2875, 2990, 3105, 3220, 3335, 3450& 
{Среднее значение канала виброускорения --- верхняя уставка}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1957, 2072, 2187, 2302, 2417, 2532, 2647, 2762, 2877, 2992, 3107, 3222, 3337, 3452& 
{Среднее значение канала виброускорения --- нижняя уставка}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1959, 2074, 2189, 2304, 2419, 2534, 2649, 2764, 2879, 2994, 3109, 3224, 3339, 3454& 
{Среднее значение канала 4-20 мА --- верхняя уставка}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1961, 2076, 2191, 2306, 2421, 2536, 2651, 2766, 2881, 2996, 3111, 3226, 3341, 3456& 
{Среднее значение канала 4-20 мА --- нижняя уставка}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1963, 2078, 2193, 2308, 2423, 2538, 2653, 2768, 2883, 2998, 3113, 3228, 3343, 3458& 
{Среднее значение канала температуры --- верхняя уставка}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1965, 2080, 2195, 2310, 2425, 2540, 2655, 2770, 2885, 3000, 3115, 3230, 3345, 3460& 
{Среднее значение канала температуры --- нижняя уставка}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1967, 2082, 2197, 2312, 2427, 2542, 2657, 2772, 2887, 3002, 3117, 3232, 3347, 3462& 
{Задержка на срабатывание в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1968, 2083, 2198, 2313, 2428, 2543, 2658, 2773, 2888, 3003, 3118, 3233, 3348, 3463& 
{Задержка на срабатывание в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1969, 2084, 2199, 2314, 2429, 2544, 2659, 2774, 2889, 3004, 3119, 3234, 3349, 3464& 
{Задержка на срабатывание в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1970, 2085, 2200, 2315, 2430, 2545, 2660, 2775, 2890, 3005, 3120, 3235, 3350, 3465& 
{Время восстановления в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1971, 2086, 2201, 2316, 2431, 2546, 2661, 2776, 2891, 3006, 3121, 3236, 3351, 3466& 
{Время восстановления в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1972, 2087, 2202, 2317, 2432, 2547, 2662, 2777, 2892, 3007, 3122, 3237, 3352, 3467&
{Время восстановления в секундах}  & 
{I16} \\  
\hline

%-------%

1973, 2088, 2203, 2318, 2433, 2548, 2663, 2778, 2893, 3008, 3123, 3238, 3353, 3468& 
{Тип канала вибрации: 0 = ИКВ-112; 1 = MV1; 2 = MS1}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1974, 2089, 2204, 2319, 2434, 2549, 2664, 2779, 2894, 3009, 3124, 3239, 3354, 3469& 
{Канал на выход 4-20мА:

0 --- константа;

1 --- канал вибрации;

2 --- канал 4-20мА;

3 --- канал температуры}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1975, 2090, 2205, 2320, 2435, 2550, 2665, 2780, 2895, 3010, 3125, 3240, 3355, 3470& 
{Константа для выхода 4-20 мА (в кодах ЦАП)}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1976, 2091, 2206, 2321, 2436, 2551, 2666, 2781, 2896, 3011, 3126, 3241, 3356, 3471& 
{Время прогрева в секундах}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1977, 2092, 2207, 2322, 2437, 2552, 2667, 2782, 2897, 3012, 3127, 3242, 3357, 3472& 
{Включен или выключен канал}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1978, 2093, 2208, 2323, 2438, 2553, 2668, 2783, 2898, 3013, 3128, 3243, 3358, 3473& 
{Объем быстрой выборки}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1979, 2094, 2209, 2324, 2439, 2554, 2669, 2784, 2899, 3014, 3129, 3244, 3359, 3474& 
{Канал для быстрой выборки}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1980, 2095, 2210, 2325, 2440, 2555, 2670, 2785, 2900, 3015, 3130, 3245, 3360, 3475& 
{Передает состояние реле в MIO:

0 бит = <<1>> --- сработало по каналу вибрации;

1 бит = <<1>> --- сработало по каналу 4-20мА;

2 бит = <<1>> --- сработало по каналу температуры}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1981, 2096, 2211, 2326, 2441, 2556, 2671, 2786, 2901, 3016, 3131, 3246, 3361, 3476&
{<<0>> - Ждет установки регистров;

<<1>> - “Мягко” выключается}  & 
{I16} \\  
\hline

%-------%

1982, 2097, 2212, 2327, 2442, 2557, 2672, 2787, 2902, 3017, 3132, 3247, 3362, 3477& 
{4 бита на канал:

Если все 0 --- зеленый.

0 бит = 1 --- желтый;

1 бит = 1 --- красный;

2 бит = 1 --- красный;

3 бит = 1 --- мигает;

С 0 по 3 бит --- канал вибрации;

С 4 по 7 бит --- канал 4-20 мА;

С 8 по 11 бит --- канал температуры;

(12бит, 13бит, 14бит --- неисправность)}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1983, 2098, 2213, 2328, 2443, 2558, 2673, 2788, 2903, 3018, 3133, 3248, 3363, 3478& 
{<<0>> --- Идет отсчет задержки;

<<1>> --- Время на задержку истекло.

По 5 бит на канал:

0 бит = предупредительная уставка;

1 бит = аварийная уставка №1;

2 бит = аварийная уставка №2;

3 бит = неисправность;

4 бит = востановление;

С 0 по 4 бит --- канал вибрации;

С 5 по 9 бит --- канал 4-20 мА;

С 10 по 14 --- бит канал температуры;

15 бит = режим}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1984, 2099, 2214, 2329, 2444, 2559, 2674, 2789, 2904, 3019, 3134, 3249, 3364, 3479& 
{Флаг быстрой выборки:

<<0>> --- ждет команды на быструю выборку;

<<1>> --- идет сбор быстрой выборки;

<<2>> --- идет передача быстрой выборки}  & 
{I16} \\ 
\hline

%-------%

1985, 2100, 2215, 2330, 2445, 2560, 2675, 2790, 2905, 3020, 3135, 3250, 3365, 3480& 
{Значение СКЗ виброскорости}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1987, 2102, 2217, 2332, 2447, 2562, 2677, 2792, 2907, 3022, 3137, 3252, 3367, 3482& 
{Значение канала 4-20 мА}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1989, 2104, 2219, 2334, 2449, 2564, 2679, 2794, 2909, 3024, 3139, 3254, 3369, 3484& 
{Значение канала температуры}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1991, 2106, 2221, 2336, 2451, 2566, 2681, 2796, 2911, 3026, 3141, 3256, 3371, 3486& 
{Значение канала виброускорения}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1993, 2108, 2223, 2338, 2453, 2568, 2683, 2798, 2913, 3028, 3143, 3258, 3373, 3488& 
{Значение на выходе 4-20 мА}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

1995, 2110, 2225, 2340, 2455, 2570, 2685, 2800, 2915, 3030, 3145, 3260, 3375, 3490& 
{№ версии программного обеспечения}  & 
{Float} \\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{3}{|c|}{\textbf{Регистры состояния}} \\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{3491} &
{Состояние каналов:

<<1>> --- неисправен;

<<0>> --- исправен.

По 3 бита на модуль:

0 бит = неисправность канала вибрации модуля №1;

1 бит = неисправность канала 4-20мА модуля №1;

2 бит = неисправность канала температуры модуля №1;

С 3 по 5 бит --- аналогично для модуля №2;

С 6 по 8 бит --- аналогично для модуля №3;

С 9 по 11 бит --- аналогично для модуля №4;

С 12 по 14 бит --- аналогично для модуля №5}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{3491} &
{Состояние каналов:

<<1>> --- неисправен;

<<0>> --- исправен.

По 3 бита на модуль:

0 бит = неисправность канала вибрации модуля №1;

1 бит = неисправность канала 4-20мА модуля №1;

2 бит = неисправность канала температуры модуля №1;

С 3 по 5 бит --- аналогично для модуля №2;

С 6 по 8 бит --- аналогично для модуля №3;

С 9 по 11 бит --- аналогично для модуля №4;

С 12 по 14 бит --- аналогично для модуля №5}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{3492} &
{С 0 по 2 бит --- аналогично для модуля №6;

С 3 по 5 бит --- аналогично для модуля №7;

С 6 по 8 бит --- аналогично для модуля №8;

С 9 по 11 бит --- аналогично для модуля №9;

С 12 по 14 бит --- аналогично для модуля №10}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{3493} &
{С 0 по 2 бит --- аналогично для модуля №11;

С 3 по 5 бит --- аналогично для модуля №12;

С 6 по 8 бит --- аналогично для модуля №13;

С 9 по 11 бит --- аналогично для модуля №14}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{3494} &
{Состояние реле: значение <<1>> означает, что реле сработало, <<0>> --- не сработало.

0 бит = реле №1 (Самое верхнее в модуле);

1 бит = реле №2;

2 бит = реле №3;

И т.д.}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{3495} &
{Состояние дискретных входов}& 
I16\\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{3}{|c|}{\textbf{Программируемое зеркало}} \\ 
\hline

%-------%

\multicolumn{1}{|c|}{С 3496 по 3609} &
{Программируемые регистры}& 
I16\\ 
\hline

\end{longtable}